原來個女仔喺我心入面留低左一滴眼淚

我完全感受到佢當時係幾咁傷心

醒下啦

乜愛一個人要理由架咩

唔使架咩

要架咩

大家討論下姐
乜唔洗咖咩

變成了一粒.

ok

清走你屎眼果滴精液先

你又帶綠帽？

愛一個人嘅理由真係咁重要咩

沒有這犧牲 怎可讓你我得救~~
每個劫數 時間會善後~~

整喊女人既男人都係垃圾

我係

叫她唔好咁小氣

認真post唔好搞事ok？

牙路

從前直到現在 愛還在

你地所有人都戴帽啦

Yes

程浩波

Quote錯sor9

原來榮華係player

上心你就輸

無機會認真
只可以搞事

兩大曼迷叫春王喺公海眾首